得罪講句 覺得容祖兒d歌唔好聽既都係為反而反

不服來辯

無知，愚昧，惡毒

其實容祖兒唱歌叻兼啲歌係好聽易上腦係公認事實，不嬲都冇乜人反對，大多數人批評佢都係因為佢格衰咋嘛

岩 唱得幾好都冇用

死霸爛霸
今年仲要做個至尊歌比佢打飛機
真係嘔心